【廢老】公司太子女上場 36年老臣子即被炒

廢老比人炒係抵撚死
做左三十幾年仲係主管位, 平時肯定日日high tea, 冇生產力

強積金對沖取消之前炒老臣子

屌，識玩

老屎忽唔係好鍾意企係公司立場著想既咩？

今次好合情合理喎

賠足錢仲想點

啱呀又幫公司慳返筆

晴報

太子女係咪睇完再創世紀呀

又係晴報d吹水文

我都想講

供左廿年一鋪歸零 爽啦